［文長］好想逃避，好想放棄 ，唔想面對

好多問題要面對，有價值觀唔同嘅地方面磨合。唔知要點改變，亦無所適從。

1.)生活方式唔同
你今年住左hall之後，生活多姿多彩；而我就成日一個人摺係屋企hea同溫書，有時一兩個星期先會約frd食下飯。我覺得我係你嘅生命入面已經唔係全部，但係我嘅生命起碼8成係你。或者係你改變左，而我仲停留喺中學嘅心態。

2)社交嘅意見分歧

你話你覺得係交友方面覺得唔自由。你想男又識啲女又識啲。你問我可唔可以約男仔喺hall度玩broad game 打排球。
係你嘅角度：唔會在乎係男定女，啱傾又玩得開心就夠。
係我嘅角度：點解拍左拖之後仲要識異性？係咪一定要同男仔玩？點解同女仔玩就唔得？
係呢一點，我承認大部分係我嘅問題。今年疫情問題，U又冇得返又識唔到人，唔知咩叫正常嘅‘社交’同見識唔夠多。
(係呢方面我地都傾左好多次，亦都嘈左好多次）

3)感情方面投放嘅時間唔同
佢約我基本上一定約到；但係到我想約佢個陣就好難約到，因為佢已經一早約好晒啲frd去食去玩，我都唔知約唔約到佢。感覺上佢已經唔將我擺係第一位或者比較頭嘅位置。有時佢係出面玩左成日返hall，我諗住佢點都會留返啲時間畀我同我傾下計。但係佢就走左去同hallmate玩。呢種感覺真係好難受，等左你成日，但係你連少少時間都唔會想留返畀我。

係呢段關係入面好似開始失衡。你要就我，我亦要為價值觀嘅唔同而去做磨合。成日因為小事而鬧交。開始我都覺得攰，唔想去改變，會諗不如放手畀多啲自由你，咁樣大家都好過啲。我知你唔想放棄呢段幾年嘅感情，但係我真係唔識得去搵個突破點，唔知要點改變自己嘅心態。

利申返：佢係一個好好嘅女朋友，個人就大頭蝦啲同啲感情上嘅野好似冇咁敏感。同埋我睇左好多唔同關於感情嘅片，發覺自己有啲邊緣型人格同焦慮依付

come on james

住hall咁多姿多彩 啲人又日對夜對
步伐唔一致夾唔到真係好易散

呢個世界唔係男就女 唔比人識其他異性既人
根本就係on9

你自己用自己既吸引力去溝佢番黎
如果佢咁易比人溝走既 咁呢d人要唔要都擺
咪再咁封建啦 年輕人

呢個世界好大的

去叫返兩隻雞先喇
女人最討厭男人唔瀟灑

樓主同女朋友係唔同U?

感覺你地既社交圈子無咩交集,
佢好投入喺自己圈子時令你好無安全感

其實兩個人一齊, 真係要係互相倚賴同有空間之中搵到個舒服既平衡,
佢有自己既朋友係正常既事,
但巴打你都一定要搵返自己既位置同價值,
如果你既世界淨係得對方, 對方有壓力之餘,
你自己本身既價值同吸引力都會愈來愈低呢

係咪拍左拖之後就少左好多搵自己朋友?

係呀我地唔同U。你講得好中其實拍左拖之後都多同frd食飯同玩。但上左U之後就各自忙，都有吹下水同久唔久就聚一聚咁。本身女朋友未住hall之前都成日同女朋友一齊，仲成日傾好耐計。

btw睇完你個comment，我真係好想喊
多謝你

我都明白呢個世界唔係男就女，正如我係男佢係女。
問題係我唔識得突破自己見到佢同其他男仔玩，個心會乸住乸住係咪因為我少接觸異性？

真 頭半年真係好辛苦

成日都驚佢會離開我

你提左分手，另一半有咩反應？

係啊, 所以我覺得個出路係你都要搵返自己既價值感,
唔係唔重視個女朋友, 而係俾大家都有空間去發展自己,
唯有咁大家先可以長久咁走埋一齊
如果唔係就會變左一齊反而做唔到自己,
咁樣段關係都好難去維持呢

至少你都形容大家都唔想放棄呢段感情,
應該都係有得改變同突破既,
加油唔好放棄呀

你都有同女朋友提過呢個無安全感既問題?

分手

遲早女方會搵到個更好既，跟住就come on james

佢唔係呢啲咁嘅人

同意

或者對方都攰了畀時間雙方沉澱下，可能之後有轉機。巴打加油

呻下我同我前女朋友同你情況差唔多 都係會有男仔fd 出街 上hall玩之類 但係我唔介意 如果佢冇瞞我嘅話 同佢講過我唔介意但係要講 結果都係冇講其實我仲好鐘意你

巴打應該都係唔捨佢, 點解嗰時會講分手?

點解而家男人變到幾十年前d女人咁驚條仔會出軌。